有冇人由呢兩日開始係facebook見到好多新華香港嘅廣告？

屌你老母歪曲事實